拍拖紀念日，有咩餐廳推介

本身對食無乜要求
過時過節都係食下雞煲放題咁樣
有無咩好野食推介下
Open rice 上網個d中過伏 不了

佢記得先算啦

唔怕貴就自助山

Ruth chris

Café de Coral

budget? 邊區？ 食咩菜？

Budget

Romanne Leisure Food Concept

800蚊內都ok

800/ head 定兩個人

Two

m記啦
佢咁都唔發脾氣就娶得過